其實我真係好驚好緊張 我唔想我嘅屋企就咁俾人侵佔 求安慰

聽日立會打大佬我真係好驚香港會就咁冇咗

睇咗立場姐姐條片

睇埋懶人包
如果你仲係睇唔明內會風波: 主席選舉、郭榮鏗、李慧琼，同埋星期五將會發生咩事 請入嚟

我真係好緊張 唔想直式宣佈一國一制住

有冇手足可以教我點放鬆